（警隊福利 ）大波女警執勤中途幫男警含J

兩人各自已婚、擁有家庭子女，卻管不住心中的慾念，一起丟了工作。英國警界傳出一起桃色緋聞，一名身材火辣的女警，遭檢舉在警車上替一名已婚男警口交，而且是在二人的執勤時間，雙方接受調查時起初都避重就輕，但安裝在警車上的GPS紀錄器證明了一切，二人只得辭職。

《每日星報》報導，格溫特郡(Gwent)32歲女警菲力普斯(Zoe Phillips)，原本擔任警方與學校間的聯絡官，已婚且育有一子，日前遭人匿名舉報，她在一輛警車中，替35歲交通組警官佩瑞(Andrew Perry)口交，且當時二人都在各自的值勤時間。檢舉人還說，二人經常在值勤時秘密約會、佩瑞會開警車去菲力普斯住處，且身材火辣的菲利普斯曾傳誦多張自己的私密照片給佩瑞。

警方為此召開了「不當行為聽證會」，聽證會文件顯示，已婚育有三名子女的佩瑞，妻子也是警隊的警官，與菲利浦斯是在2018年一次任務中相識，「之後在不到三個月內，二人就發展出了感情關係」。原本二人對檢舉內容多所迴避，甚至斥為無稽，但當調查小組調出二人駕駛警車上的GPS紀錄器內容後，二人才無話可說。

GPS資料顯示，二人多次在值勤時間，各自駕駛警車前往相同的「僻靜地點」，且佩瑞曾多次開警車去菲力普斯的住處，聽證會主席麥凱(Christopher McKay)表示：「二人在值勤時間去的僻靜地點，很可能讓佩瑞手機因沒有訊號而無法接聽公務電話」，「這樣的行為對於格溫特郡警方與民眾都是不公平的」。

「菲利浦斯一開始還將所有責任推給佩瑞，替自己的行為脫罪，但在整起不倫事件中，她從來都不是受害者，而是在二人關係中的自願參與者」，麥凱痛斥「這二人的行為實在太可悲，損害了民眾對警方的信心」。

警方發言人沃特(Jonathan Walter)表示，根據比對GPS資料顯示，二人多次利用公務時間，「同時出現在無需警方在場執行勤務的地方」，菲力普斯坦承，二人相識不久後，見面就會有擁抱與親吻等接觸，「佩瑞始終沒有向調查小組坦承二人間到底發生了什麼事，而菲力普斯則承認，曾在一輛執行公務的警車上替佩瑞口交，二人間經常會有撫摸式的性接觸」。

二人日前都已向格溫特郡警局提出辭呈，佩瑞的妻子仍繼續在警隊工作。麥凱表示，二人若非自己辭職，就會在調查結果出爐後遭到解雇。

我都決定揸bno移民英國考警察

咁撚大波

學警出姦

估錯國家

到底邊個舉報

個樣麻麻地

就可以坐底打個J了。

TENET

天下警察一樣黑

快點強姦我

英國好多鬼妹都係咁撚樣

天能版「我入到黎.jpg」

你可以坐返低

優質個d真係少數

oral sex

過到去幫手做含撚果個?

連登真係食開仙女

各花入各眼咁啦